唔計家族生意，有無試過同屋企人做同一份工？

分享下
係咩關係？做咩職位？
公事上會親疏有別定一視同仁？